聽日jupas放榜呀！！！

好緊張呀
順祝各位都順順利利 齊齊入A1

幫你集氣！

pound大見

好撚驚

大家一齊A1

到時 大學生個個渣兜呀 豬咁兜

集氣入a1:

個個都A1，唔通個個都入A1咩

個個都讀u，唔通個個都想讀u咩

呢句真係冇任何問題

集氣

祝各位直入A1